美元轉上 PayPal

咁樣算唔算安全？

手續費好貴

係囉 咁算唔算走到資？

咁又幾快捷喎 衰鬼

手續費幾多？

唔一樣啦，美股網上券商好多都有SIPC保障

有人話去外地旅行 係當地citibqnk開個account 就可以由hk citi account轉錢去外地citi 仲要免手續費

then you get hacked and you lose all your money ..don't be stupid.

轉返出黎會唔會要轉返港紙先？
我記得個匯率好差

開個integrated acc收外幣未得囉

paypal成日封人account

paypal account係要養，平時有入開先得，一野多左30萬封鳩硬你

do you not know PayPal suspends account for money laundering? you can't just deposit money into PayPal, especially large amount. anything above 10k, they would need to file SAR. Not to mention you risk getting hacked and lose all your money. Don't BS stuffs that you don't know.

試過用 PayPal "Top Up" 小數目冇問題
冇手續費
大數目就唔知 有冇風險都唔知